有冇人覺得林宥嘉其實好正？

本身唔係林宥嘉fans
有次打開youtube recommend 見到首《壞與更壞》就click左入去
驚嚇點係 呢首係廣東話歌！
仲要係超級標準冇口音！
mv同首歌都好香港 同埋好陳奕迅
google左發現eason有配唱
仲有政治隱喻 好正
平時我都係聽英文歌曲多
但係我到宜家仲瘋狂loop緊《壞與更壞》

首歌的確幾正，仲要佢唱得咁標準

但硬係無左佢既特色

我 已經 有勇氣聽到你消息

感謝我不可以 住進你的眼睛
Yoga

但係好難的會有台灣歌手咁比心機出廣東話歌 又冇口音

呢排loop緊天真有邪

就是做音樂嘛

林宥嘉真心正 好鐘意佢把聲

咁都叫冇口音

識得同漿盡早切割

不嬲正 唱歌有種看似瘋狂又冷靜既反差

最愛 //自然醒//

最鍾意大小說家成隻碟

普通話版 點聽都冇廣東話好聽

好中意佢 好多首都中意
最中意都係浪費，次次都聽到好sad

我都係 仲有最出名嘅說謊
灰機果陣可以loop一日

想sweet可以聽兜圈
仲有唐人街 自然醒都好鍾意

自然醒都好撚正

天真有邪

夜晚可以瘋狂聽林宥嘉 自己坐車想靜下又係聽林宥嘉

yoga真係好正

天真有邪
成全
屌打到

我唔得架，聽完會嚴重抑鬱

好鍾意首想自由

你說我神情有點恍惚 我說聽得太投入

夜晚聽會訓唔著，屌那星

me too

最新張專輯幾正

之前聽電台訪問yoga
佢問一個香港監製有無唱廣東話歌唱得好標準既例子
聽完幾個歌手名之後（係無講邊位歌手 ）
佢先知道香港人對於廣東話歌既標準係咁高
未問意見之前 都只係諗住當咬正啲音就算
（對於我黎講 唔睇歌詞都聽得明成句歌詞 都已經好叻仔 ）
所以就苦練依首壞與更壞

就係咁 我就買左佢隻碟唔啦

好鍾意佢

Yoga Lin

有

佢已經算冇咩口音㗎啦，楊丞琳之前唱廣東話歌，雖然係好聽，但係係聽得岀好明顯嘅口音

想自由
傻子
耳朵
勉強幸福
浪費

top5

Yoga真係好正

yoga bb cover都好正

以前覺得佢好勁
佢D聲耐聽又少有

而家覺得佢更勁
勁在佢從歌者進化成為表演者

呢排loop成全 真係好正
佢唱其他人既歌可以唱到變左佢自己既歌咁

你太知道害一個人怎樣害一生

啱啊

佢係我心目中既金曲歌王 12 年隻大小說家就應該拎

等緊佢黎香港開演唱會

希望今次有機

四月小巨蛋 好想去

仲有就係 而家呢個年代 大把人唱功好撚勁 ，聽一次會覺得好聽同好勁，但係好快聽厭。唯獨 個人風格 係最吸引人既地方，而yoga 就係2樣都有既歌手

壞與更壞 天真有邪

識貨

呢排loop天真有邪
啲歌詞好入肉
壞與更壞同浪費都好正

真心認同
有學過唱歌都知 唱歌唱得好聽唔難
點樣出到只屬於自己既聲係最最最難

點都有少少口音 都叫標準既

好正

估唔到Yoga會係到上神台
好鐘意感同身受，殘皓月光，自然醒
佢參賽個時翻唱個啲我自己幾鐘意那些日子

佢好正

所以更加憎阿gem

手機最多歌係佢 心酸，早開的晚霞最正，但最近道天真有邪又好撚高質

我想嫁俾佢

沒關係你也不用給我機會

竟然 那首歌 伯樂 神秘嘉賓都冇人講

我站在十字路口 對抗心痛 一個人

林宥嘉不嬲算係台灣一線男歌手
唱功掂 把聲特別 快慢歌都駕馭到
唔同歌路都有

自然醒
背影 (唔知點解好冷門 ）
誘
感同身受
傻子

Top five

背影here 真係好撚正

識貨
佢好多首歌都正，不過個人最愛傻子

覺

感謝我不可以 擁抱妳的背影

新歌好正 天真有邪 壞與更壞 忽忘你 好有味道
翻唱 成全 完全屌打原唱

佢翻唱成全無得輸

林宥嘉fans留名

長大的童話依排都係狂煲

天真有邪係必聽之作
歌詞真係寫得好好
今日營業中呢個專輯好多首都好正
例如: 壞與更壞、我已經敢想你、一點點、飛...

勁鐘意聽傻子 說謊 想自由 浪費 飛 兜圈
佢既唱腔有種頹廢感 好喜歡

正
由星光大道開始好鍾意
最愛浪費

最近好鍾意loop呢首
聽到第一句已經比佢把聲吸左入去咁
特別係果句：你愛默默傾聽全世界 全世界誰傾聽你

佢首誘loop到2046

一點點 想像你的臉

我曾擁有妳 真叫我心酸

終於有人提

演唱會版既請說

6月嚟紅館開
彈藥已準備

四月去睇佢演唱會

live好正

最愛佢首傻子

loop緊長大的童話
不過個mv好多電影對白

真嫁！？！搵唔到資料既
小巨蛋個個買唔到飛 + 無fd陪

係唔係睇錯2012
我都係 無fd想一齊去台灣睇

唔係，6月嚟紅館開呀今年，信不信由你

內幕？正

好想知道這個世界會有甚麼人 願意把第一支槍送給未經污染的靈魂

有種成熟 名叫墜落凡塵

實信你

樓主 介紹你聽勿忘你 我已經敢想你 全世界誰傾聽你 呢三首完全係佢最近既高峰
當然可以聽埋成全！
仲有一首 唔知你聽唔聽到 佢係之前香港演唱會唱過eason既不知所謂 收錄左係佢1月6號出既演唱會碟 真係超好聽！！！

（利申由星光大道已經中意佢 佢每次黎hk都會去佢既活動）

上次佢嚟開口的形狀已經有現場聽不知所謂
仲有佢春浪cover綺貞首小步舞曲 講佢cover嚟講呢首真係可以話係世界級 好可惜無乜人提

拾荒

靜係識說謊

兜圈好高質

想去。。。

呢首佢cover好正

呢首咁多年之後都係咁深刻
歌唱比賽時期已經可以將迷幻風做到咁極致

佢d live 仲正過cd version...真假音轉換個下..屈機

Btw樓主我都覺得壞與更壞正過勿忘你!!!
廣東話唔正 講野已經難 仲要唱歌 呢點已經值滿分

我會聽 準備好做fans

中意左佢好耐

你可知道對我做過甚麼最殘忍
就是你狠狠把我 一夜之間 變成了大人

其實星光大道嗰陣覺得佢只係唱得好聽
宜家對佢好感大增

說謊
紀念品
我已經敢想你
感同身受
全隻大小說家

以前喺外國穿州過省既時間最中意聽佢啲歌

初中開始聽神秘嘉賓
已經都重有聽翻 眼色 伯樂 殘酷月光呢啲好正

傻子
想自由
誘
浪費
背影
早開的晚霞
唐人街
天真有邪

係咁咦數都咁多首 佢啲歌無乜邊首唔好聽
成日聽佢同黃耀明係concert yy 首親愛的瑪嘉烈

食過gem真係人生污點

我見好多人都咁講

宇宙漿快啲仆街死啦

好多都正
反而最鍾意係佢第一隻碟既背影同那首歌
都幾冷門下

佢出道後 唱功同歌路都大大進步左

我覺得入伍後既佢係更進一步 有段時間 佢好中意賣技巧成日拖長啲音（早期啲說謊成日都咁唱）
但而家真係收放自如

竟然無人講兜圈 已經loop左一星期

翻唱一定要聽感官世界果隻live cd
個演唱會極高水準 雨和眼淚正到

近期既歌就中意飛 loop 左幾個月

勉強幸福都好正 陪我度失戀果段日子

林宥嘉最吸引人嘅地方一定係佢嘅真假音變換個下

點解我覺得天真有邪既歌詞係講緊個女仔俾人食左隻豬
Btw 終於有人講林宥嘉 佢真係有種魅力

有架有架 我都loop左好耐
繞過了城外邊界 還是沒告別
歌詞完全講緊我同我而家另一半
好sweet又好感觸

fans club都有講6月黎香港

好開心呢度咁多人鐘意yoga
身邊冇乜朋友鐘意
唔係話佢木嘴就話佢兜風耳

5 頁都未有 殘酷月光

你盲就睇多次啦
得你聽過好威威啦

但係佢唱jazz個隻碟真係好難聽
平時有聽開jazz都覺得好唔掂

我已經敢上你

背影 巴打識野

讓回憶裏的你再復活

佢把聲好高好天真 唱慘哥好有feel

冇人講我夢見你你夢見我

Yoga
但係溫書嗰陣唔敢聽 一聽即刻個人懶咗做唔到嘢

又唔可以話無口音既
但係幾標準就真既
睇得出佢落左好多心機去練
首歌好好聽
Mv都幾好睇

新碟聽完有抑鬱感覺
已經敢想你

好想去 身邊無人鍾意

誘

小學睇我的星光大道
記得佢唱creep真係好正 鐘意到而家

嗰隻碟真係正到不得了
每一首都好鐘意，雨和眼淚
連首台語歌我唔知佢up乜春都覺得好好聽

聽佢唱歌就好似慢慢引導你d感情出黎 唔開心果陣聽真係會聽到喊

最新隻碟收錄左好多live都好正
果陣有去聽佢演唱會，佢唱不知所謂果下真係有驚喜，冇諗過佢會唱廣東話歌
依家仲出左碟，有排loop

最近上大陸節目唱左首"成全"超正

個咀好柒

由走鋼索的人開始已經鍾意佢，一路迷到而家
浪費真係聽極都唔厭
背影同那首歌唔知點解好少人識

佢唔係傳統jazz腔
比較帶有攻擊性

Yoga粉 留名
自然醒 浪費 天真有邪

正呀

真假轉好聽到
傻子句珍貴珍貴珍貴Aaaaa

翻唱我愛的人已經屈左機

仲有你是我的眼

佢首天真有邪成首歌情感起伏 同埋歌詞真係正撚到

勉強幸福 林夕填d詞 簡單但到肉😂👍👍👍

識貨 仲有突然好想你, 我只在乎你, How deep is your love 成堆老歌都唱到好有feel
呢次live 開始迷上yoga

嘩屌，要準備搶飛

浪費 同 我還是一個人練習一個人好撚正
佢把聲唱到人都頹埋

好後悔冇去到嗰次live, 好後悔買唔到第一版嘅碟，之後再出已經冇咗呢隻live CD... 全部歌都好正，每一part都正，個rundown排得好靚，live一定

忍唔住上年去左高雄睇the great yoga
由星光大道聽佢唱我愛的人已經中左毒

由說謊開始已經好鍾意佢
睇心情去聽佢既歌
呢段時間剩係係咁聽佢既sad歌
背影 天真有邪 我夢見你夢見我 浪費等等
聽到個心好痛好痛
身邊無朋友鍾意yoga 佢開演唱會一定會去睇

Lm 出道留意到依家

等我都聽下先 我都想去啊 但係應該唔喺香港

我果時係一出即買cd , 都冇諗過隻live cd 仲正過本身隻專輯
佢黎香港開演唱會真係必睇

佢都好似成4年無喺香港開

要去旅行？轉時間啦

做咩講我老公

Hi

嗰時冇錢，而家好後悔，冇試過係香港睇，係澳門睇過一次，正到 好期待四月呀

但係唔知點解我唱親K都唔齊，唔止REDMR,NEWAY無，連台北HOLIDAY都係無舊歌

讀書啊 留學中

近期超鐘意成全 不過說謊估唔到咁少人講

有消息四月開咩？

台北小巨蛋

六月再去香港睇
i am ready

飛返黎 為左yoga抵啦

不嬲好正

咁豪 特登飛去台灣睇

有口音喎不過已經係非常標準
我記得佢係搵eason係錄音室教佢唱教佢廣東話，所以充滿eason影子

感同身受嘅個句如果那個是我
真心冇得輸

6月紅館演唱會實睇

D 歌好撚sad

唔係講笑, 我覺得yoga仲正過王菲

留個靚名先
星光果陣已經好鍾意佢

最近比成全洗腦

想 自 由